# Challs

Veuillez toujours mettre à jour ce fichier lorsque vous ajoutez un fichier dans ce dossier, pour s'assurer que sa disparition n'est pas du à une suppremssion accidentel par le push de quelqu'un.**

Si un fichier a été supprimé intentionnellement, veuillez ne pas supprimer sa ligne dans ce fichier mais simplement le marquer comme supprimé et ajouter la raison de la suppression **

**Modèle d'écriture dans ce fichier**

Nom_Du_Challenge ( Categorie ) ( Si_Supprimé )

url -- date -- Niveau_Du_Challenge
Solutions :

Solution(s) externes: Nombre_de_solution
Numero_De_La_Solution. url -- date -- Accessibilité
Propre solutions(s) : Nombre_de_solution
Numero_De_La_Solution. Répertoire/Nom_Du_Fichier


( Raison(s)_Si_Supprimé )



*PS: L'accessibilité est la note traduisant la facilité de compréhension d'une solution . Elle varie de 1 à 20*

***Ex :***

sudo - faiblesse de configuration ( App-Script ) ( Supprimé )

( https://www.defis.org/App-Script/sudo-faiblesse-de-configuration -- 3/01/2022 14:43:28 ) -- Très facile
Solutions :

Solution(s) externes: :1

( https://www.defis.org/App-Script/Solutions/sudo-faiblesse-de-configuration -- L3/01/2022 14:43:28 ) -- 12


Propre solutions(s) : 0
